呢個芒果 係咪爛咗

深色

有冇人解答到我 好想食

屌食咗佢啦 最多咪你爛

YOUR BODY WILL TELL YOU....

食咗

唔係
係熟透

熟得濟囉

爛mon呀

糖心